蘆筍尿好撚香

可以同腳甲芋泥 喉嚨白色珍珠平起平坐
人間三大衝擊氣味😌

肚臍屎 正到癲

有味po

肚臍有屎架咩

試飲過 苦中帶甜 會回甘

河馬腳甲泥燉水魚頭皮湯？